# Module Thành tích. 
##### Họ tên, chức danh, năm sinh, email, ảnh.
##### TungVT.
1. Copy module folder
2. Thêm bảng theo model
3. Find All để đổi tên module, tên TV,... sang tên mới
4. Đổi tên tất cả các filename
5. Thêm + Sửa lại permission
6. ...
